開始有D股災既味道

一日千升 一日千跌
開始有人問點買股 用牛牛定銀行好
就係差一個trigger 位

係升災

睇番2008年港女大奇跡日

joy?

Join

股災果日JOY水都無得你食

最大點數升幅永遠在熊市出現。

有波幅先易賺錢，牛皮只會大家都蝕錢

推呢個

still龍市

高位跌市唔好死人
跌完再溝跌完再溝先致命

今晚美股肯定跌啦

阿婆又話買tsla,中學生又話買fb 。
Cash is king !2幻2不遠

2018/12/26 單日5%點計？

日日都有人話股災

係點

以收市計的最大跌幅則是在2008年1月22日出現，報21,757.63點，暴挫2061.2點，主因是美國次按風暴失控而引發的全球股災；但翌日恆指就出現「大奇蹟日」，創出歷史最大單日點數升幅。
歷史單日最大升幅（以點數計）：2482.35點，在2008年1月23日錄得，當時報24,239.98點；收市報24,090.17點，仍然暴升2,332.54點。主要是因為美國突然減息四分三厘救市，及前一日暴瀉超過2,000點並創出史上第二最大單日點數跌幅後的反彈引致，成為港股「大奇蹟日」之一，完全收復失地。

虛火黎跟住都係陷家產

如果真係有味比人聞就發左達啦

聞到同有冇膽出手係兩回事

Agree， 20.3 added SQQQ

Wa Diu 當年太年輕

黎啦股災

無膽出手咪姐係聞唔到，馬後炮個個都識啦

當有人睇到係股災既時候

即係時辰未到

大家可以繼續

exactly

升緊

我啲女仔fd都無啦啦喺到學人買股
平時打啲行為咁撚on9都唔知會唔會輸到仆街

反覆wo 上上落落

逃生門就快關上

呢排個個牛喺屋企炒股
所以會跌

哇 差咁遠 咁咪玩死好多人

當你見到啲阿婆或者白痴港女都開始入市個陣
你就開始了.......

當你見到啲阿婆或者白痴港女都開始入市個陣
你就知道開始了.......

樓主你都知係股災
即係未係股災啦

好多人以為減息係好事。。。。

好恐怖

減息都跌500點

經濟熱辣辣時邊會減息

個個都早知

牙災

陷球產
電腦大爆炸

估joy

我啲cash ready好啦

上個星期應該死曬 唔洗理

lm

個個都話準備錢入市
都唔會大跌得去邊

連條文盲都入市 你係大戶會點睇

真係股災再call我

你呢d 基層都feel 到股災既味道
即係唔會股災

要有人破產
公司倒閉
先會股災

屌你一個二個手上大把錢
股joy就有份

大乜野奇蹟日 暴跌會造成iv（引伸波幅/恐慌指數）扯高lp 同lc個價會扯到爆炸
當指數同iv都扯到極限 再沽要跌超多先有肉食既情況下
就會開始出現平倉潮（買貨平倉）個下單日力度大概回補到急跌落黎大概一半 平完倉iv開始有返水位後 下一波就會繼續佈署 新浪繼續行

講多少少 都引波扯到咁行 就唔應該再開long
應該做sp或開期貨/牛熊去食呢個所謂大奇蹟日

學野

佢減半厘個刻，我諗起雷曼

跌到驚果時睇下幾多人入市

之後港女跌到得的番1萬點添⋯⋯

由07 年高位計，無左2萬點

到時你sp野風險好高
而且margin一定好高
你short完個市隊多你幾日
你唔斬補margin都補死

機率問題 贏面sp一定高於lc
風險可以用注碼控制
Iv特性係reblance 過高最後麵一定回落黎
參考返幾次股災既iv 只要貼到相近位置short 就相對安全

即係當恆指幾日跌左4000點落24000
然後iv到歷史高位sp 價比1000點cover你
咁一定係值博 問題係你認為呢個trade風險有幾高
再決定落幾多注

無錯 星期五晚我SP左23200 x4
每張有成300點

Iv 高 一反彈時即縮 你都唔洗等到期已經可以收割執5-7成期權金

可惜咁值博既IV可能幾年先有一次
巴打你點睇後市

入7500

抄13

Fed 仲有子彈托 我諗個市最後都比佢托到上去
只係睇今次回調要幾耐先再上 再大跌機會未必大
最緊要就係疫情到夏天真係要開始減弱 復工
咁就可以大彈 但長遠唔樂觀 尤其美帝負息債玩到升幅cover唔到比息就可能債股一齊跌
比我簡我會簡黃金

真係千升千跌啦
手足睇路

當連登講撈底我就驚
連登講股災=撈底時機是常識吧

當仲有人講聞到股災味即係有排都未股災

底已撈

上星期跌市情況同琴日跌市唔同

有咩唔同

上星期係似恐慌性拋售，所有股票清一色下跌，係會引發股災，但係比聯儲局大手減息暫停左。琴日指數係跌得比較多，但係好多股票都冇再恐慌性拋售，好明顯琴日係長線投資者則投資組合對抗疫情，即係大家講嘅市寛冇之前咁差，d人理性左好多

牛熊兩邊買
理鳩你股joy定股災

岩!, 呢加 25%股,25%7300, 50% Cash

我上星期開始好認真咁諗緊買邊隻好，就知道股災來了，呢個人肉指標好準

股joy就有份

依個世代好難再股災

大家唔會忘記 最大莊家係各政府

人人都話中國個市冇可能唔跌 佢就係唔撚跌
大撚把水 跌條毛比你

你估美帝唔會插手咩 乜一撚樣.
大選年呀 大哥.

2008年冇選

我覺得今時唔同往日姐
一個政府要操控股市 好容易

好似8月17號

真係恐怖性拋售，用咩救市？t侵侵自已錢？

你睇下D人咩LOGIC
就明白真係股災

this time is diffrent

以前我都唔明點解會股災
而家先明

你咪買佢跌囉

我買唔買唔關你事
但你d logic 同馬會門口話美麗傳承冇得輸既阿叔有咩分別

點解唔係different姐
難道12年前既 智慧會好過今日？

我冇話過唔會大跌
但點都唔會係股災囉

跌左5000點都唔叫股災

你唔好理
總之大跌唔叫股災
drop to zero 呢世都彈唔返先叫

我出POST就係想remind大家姐
你覺得唔岩聽咪唔好聽, 無人知結果係點 講落去都無謂

但係認真既 你D LOGIC真係同買升果D啊婆啊伯無咩分別
咩上次唔同今次 政府要control 好易
1. 邊個囉住股票?
2, 當有錢搵果陣 囉住股票班人會唔會因為政府而唔沽?
幫左政府有咩好處?
97年股災得 08一樣得 唔會因為97有左一次 08就唔會出事

算啦，人類總要犯同樣嘅錯誤07 03 08 15，有幾多個學得識，咁跌法都唔係股災，唔知點先係股災

有得走好走

所以點解政府咁驚block chain

跌到仆街先話有味道

樓上好多人話會升 係喺即係股災凶兆

同大陸班大媽講信政府有咩分別，大把莊家發股災股

可能位ching好重貨呢 裝睡的人叫不醒

鬼國扮有錢佬話要大撒幣維定市場
問佢啲錢點黎 佢答印出黎咪得囉死蠢
小學雞

月經

無錯 有事就買兩邊
一中大筆換cash收埋
破產又一條千萬好漢

可能好多人覺得我馬後炮既
不過往往大時代之中既人都係訓到唔識醒
或者唔肯面對自己既分析

唔係有人出聲講都唔信既

而家仲唔覺嘅人應該失去味覺了

係股joy

仲洗印？
人地用 virtual wallet

沒事沒事

怕乜，等1，2年又係1條好漢。依家低位更加要買貨，股joy

this time is different 嘅典故係來自過去每一次牛市三期，都會有人話今次唔同啦，而家互聯網時代，仲講市盈率?（2000年科網） 而家中國國家實力係以前幾十倍呀？（2015）
後來有兩個經濟學家，寫咗本this time is different,想教精大家……

美女23000 點見

股joy呀
騰訊仲係400蚊

定掉轉
有股災
先有人破產
公司倒閉

-800

現金鏈斷先講啦

股joy呀 大手入市既時機到了

信者得救

講得未？

半年前講緊

講得未?

四月之前

DJI跌破20000點

留字作註

當年呢日一升番即放晒
然後睇住港股仆街10年

出現了

有冇跟進

點解唔追？